27號k團 或酒團

今晚有冇毒毒出黎取暖
大概已經有五六人
搵食就免了

靚女使唔使錢？

出到黎全部男人 諗起就扯扯地

靚仔都要比錢 好似係

格劍

比tg 得唔得

冇用 Tg
其實唔識大家都唔想知大家電話

推